[轉貼]暴徒攬炒，香港永不超生？咪on9啦

[轉貼]

近日，聽到好幾位淺黃朋友傾開，點解後生仔要搞破壞，而不每星期和平示威表達訴求
唔評論和平示威能否達到目的，因為各執一詞。

後生仔搞破壞會影響民生同香港永遠玩完？

影響民生我同意，但要分清楚，激進示威活動只屬事件性，屬於短暫性/一次性。外國咁多暴動(真係死人)，例泰國曼谷，法國巴黎等等，佢地經濟有冇受到永久性影響？好明顯完全冇！
做生意嘅人好明白呢d只係短暫性影響，唔會影響社會結構同營商環境。
短時間社會經濟會受影響，但絕對可以慢慢修復！
再者，如果一個社會人民可以表達訴求同爭取，如果我係生意佬(純粹個人睇法)，我會非常欣賞同覺得呢度好值得投資，因為我唔需要下下睇政府面色(你估佢哋入中國做生意，用咗幾多資源同啲官打關係？)

反而

如果容許政府專橫、執法者濫權、選擇性執法、司法不獨立等等，呢啲先係真真正正結構性影響，呢啲先係永久性令香港永不超生。

拖累香港經濟的從來不是磗頭同火堆，而是極權制度。
(如果作為全球三大金融體制之一嘅香港，係可以咁簡單就比磚頭同火堆拖垮，除咗話你無知之外我都冇嘢好講🤦🏻‍♂️)

#兄弟爬山
#撤回不能救香港

從777將焦點同仇恨轉移去警隊個刻開始，就再唔係撤回就可以了事

其餘四個訴求，缺一不可！
1. 不特赦被捕人士 = 佢可以繼續拉其他人，即係如果你曾經和平遊行之後，行多咗少少出去馬路， sorry，你可以等住警察拍門鎖人，非法集結。

2. 不成立獨立調查委員會 = 正確化咗警察執法嘅姿態同標準，後果我都唔需要多講啦

3. 不重啟落實雙普選進程討論 = 已經違反咗基本法，都唔使等到2047年。一個唔係以香港核心價值作為管理理念嘅人，冇得到香港人認受性嘅人，今次逃犯條例，下次仲有咩？智慧燈塔？國歌法？辱警法？仲有千千萬萬千奇百趣嘅嘢等緊你

4. 林鄭唔下台。呢個我冇乜所謂。反正落實左雙普選，佢都唔會存在。

#四大訴求缺一不可

破壞不是毀滅，唯有先破才能後立！

反淺黃左膠藍絲謬論

推

反謬論

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

撤你老母

腦袋是很好的東西，一定要大家都有一個

Push

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

撤左個老母

撤老母

五大缺一不可

證明淨係和平示威係冇用
和勇並用，天下無敵